突發！大波Man帶頭煽動港獨信息

各位愛國愛黨朋友唔係仲忍呀嘛
極度懷疑大波Man係美國間諜
舉報大波Man 人人有責

推

醒未，中共港中點會用國安法嚟搞支持者

大婆MAN 其實咁樣出一次活動收幾多?

琴日元朗譚俊邦。今日沙田

佢啲女幾正，點處置好？